[MOOMOO]MAMAMOO討論區[ 37] 0221金容仙生日粗卡！！

img]

MAMAMOO（韓語：마마무）原屬WA Entertainment旗下的四人女子團體，2015年經紀公司與 Rainbow Bridge World (簡稱RBW)合併，成員有頌樂、玟星、輝人及華莎。「MAMA」是不論種族或國家的所有初生嬰兒學會的第一句詞彙，而「MOO」為嬰兒牙牙學語時發出的擬聲詞，意即MAMAMOO期望為大眾帶來超越國籍性別，且展現原始以及本能性的音樂。
MAMAMOO於2014年6月19日正式透過M Countdown以歌曲《Mr.曖昧模糊》出道，官方粉絲名為「MOO MOO」，官方應援物為蘿蔔造型手燈「MOO棒」(蘿蔔韓文為무，音似Moo)，代表色為綠白相間。
MAMAMOO有一個固定站位，由左至右依序是玟星、頌樂、輝人及華莎。在問候時，隊長頌樂會先說「一、二、三，I Say~」，所有成員便以無伴奏合唱的方式唱出「MAMA MAMA MOO~，大家好，我們是MAMAMOO。」和聲時四人會依序互看彼此的眼睛，最後將食指放在人中前當作鬍子。

成員介紹：

藝名：頌樂 / 솔라 / Solar
姓名：金容仙 / 김용선 / Kim Yong-Sun
暱稱：太陽小隊(因為Solar有太陽的意思) /傻白(Yeba) /會走路的表情包/ 容仙海/容
生日：1991年02月21日
身高：161cm
體重：43kg
職務：隊長、主唱、團欺
出生地：首爾
藝名含義：因為Solar是組合的主唱，而so和lar代表著高音音階
最大的魅力：明朗的笑容
喜歡的歌手：Amy Whinehouse，Beyoncé
理想型：Simon D、不是男裝的玟星

Solar感性有幾感性？

Youtube Channel (Solarsido)

Instagram Account

電視劇：
2015年 MBC Every1《想像貓》飾演 鄭秀仁

藝名：玟星/ 문별 / MoonByul
姓名：文星伊 /문별이 / Moon Byul-Yi
暱稱：玟保守 /Moonstar /文總/油膩星/版權富人/文理事／ 腥
生日：1992年12月22日
身高：163.8cm!!!!
體重：45kg
出生地：富川市
職務：主Rapper、主領舞
藝名含義：從本名中取了前兩個字，意味著月亮和星星
喜歡的歌手：CRUSH、金容仙
理想型：孔侑

Rapper唱歌有好聽？

Instgram Account:

網路劇：
2015年 Naver《Start Love》飾演 李娜英
2017年 KBS 偶像戲劇工作團

藝名：輝人 / 휘인 / Whee In
姓名：丁輝人 / 정휘인 / Jung Whee-In
暱稱：輝狗 /輝妮 /丁會冷
生日：1995年04月17日
身高：159cm
體重：43kg
出生地：全州市
學歷：J Music音樂學院
職務：領唱、領舞
最大的魅力：酒窩
喜歡的歌手：Jeff Bernet

輝狗有幾搞笑？

Instgram Account:

藝名：華莎 / 화사 / Hwa Sa
姓名：安惠真 / 안혜진 / Ahn Hye-Jin
暱稱：惠真/黑金 /安致命 /華獅子/大哥/烤腸女神
生日：1995年07月23日
身高：160cm
體重：44kg
出生地：全州市
學歷：J Music音樂學院
職務：Rapper、副唱、忙內
藝名含義：화사在韓文中有發光的意思
最大的魅力：隨時蹦出來的跳跳球一樣的性格
喜歡的歌手：Prince、Rihanna
理想型：柳承龍、Zico

2020年 女隱派
2020年 退貨遠征隊 絲菲

只屬於安惠真既反轉魅力!

Instgram Account:

音樂作品：

數位單曲

首張數位單曲《행복하지마&nbsp;》

發行日期：2014年1月9日
語言：韓語

第二張數位單曲《썸남썸녀》

發行日期：2014年2月11日
語言：韓語
備註：與K.Will合唱

第三張數位單曲《히히하헤호》

發行日期：2014年5月30日
語言：韓語
備註：與Geeks合唱

第四張數位單曲《AHH OOP!》

發行日期：2015年4月2日
語言：韓語
備註：與eSNa合唱

第五張數位單曲《PAINT ME》

發行日期：2018年1月4日
語言：韓語
備註：先行曲

第六張數位單曲《Dingga》
發行日期：2020年10月20日
語言：韓語
備註：先行曲

迷你專輯

首張迷你專輯《HELLO》

發行日期：2014年6月18日
1. Hello
2. Mr.애매모호

3. 히히하헤호 (With 긱스)
4. Baton Touch
5. 내맘이야 (화사 Solo)
6. 행복하지마 (With 범키)

第二張迷你專輯《Piano Man》

發行日期：2014年11月21日
1. Piano Man

2. Gentleman&nbsp;(With eSNa)
3. Piano Man (Piano Ver.)
4. Piano Man (Inst.)

第三張迷你專輯《Pink Funky》

發行日期：2015年06月19日

1. Freakin Shoes
2. 음오아예 (Um Oh Ah Yeh)

3. 따끔
4. 갑과을 (No no no)
5. Self Camera
6. AHH OOP!(아훕!)

第四張迷你專輯《Memory》

發行日期：2016年11月7日

1. Memory(그리고 그리고 그려봐)

2. Décalcomanie

3. New York

4. Moderato(feat. Hash Swan)
5. Angel

6. Dab Dab

7. I Love Too(놓지 않을게)

第五張迷你專輯《Purple》

發行日期：2017年6月22日

1. 나로 말할 것 같으면（Yes I Am）

2. Finally
3. 구차해

4. 아재개그

5. 다라다（DA RA DA）

第六張迷你專輯《Yellow Flower》

發行日期：2018年3月7日

1. 겨올에서봄으로(INTRO)
2. 별 바람 꽃 태양(Star Wind Flower Sun)

3. 별이 빛나는 밤(Starry night)

4. 덤덤해지내 (화사 Solo)

5. Rude boy
6.봄타
7. 칠해줘

第七張迷你專輯《 Red Moon 》

發行日期：2018年7月16日

1.여름밤의 꿈 (Midnight Summer Dream)
2.너나 해 (Egotistic)

3.장마 (Rainy Season)

4.하늘하늘 (청순) (Sky! Sky!)

5.잠이라도 자지 (Sleep In The Car)

6.Selfish (문별Solo (Ft. SEULGI (Red Velvet))

第八張迷你專輯《 BLUS;S 》

發行日期：2018年11月29日

1.가을에서 겨을로(INTRO)
2. No More Drama

3.WIND FLOWER

4.HELLO (솔라 Solo)
5.개각보단괜찮아(better than I thought)
6.Morning

第九張迷你專輯《 White Wind》

發行日期：2019年3月14日

1.Where R U
2.고고베베(gogobebe)

3.재가개야

4.25（휘인solo)

5.Bad bye
6.My Star
7.4season(Outro)

第十張迷你專輯[red]《Travel》

發行日期：2020年11月03日
1.Travel
2. 딩가딩가 (Dingga)

3. AYA

4.Chuck
5.Diamond
6.Good night

首張正規專輯《 Melting 》

發行日期：2016年2月26日

1. 1cm의 자존심 (1cm 的自尊心)

2.우리끼리 (Words Don't Come Easy)
3. 넌 is 뭔들 (你最完美)

4. 금요일밤 (星期五晚上)
5. 고향이 (故鄉)

6. Emotion
7. I Miss You
8. Funky Boy
9. 나만의 Recipe (我自己的 Recipe)

10. 고양이 （Cat Fight）
11. Just
12. Girl Crush

第二張正規專輯《 reality in BLACK 》

發行日期：2019年11月14日

1.우린 결국 다시 만날 운명이었지 (Destiny)

2.Universe
3.열밤 (Ten Night)
4.HIP

5.4x4ever
6.Better
7.Hello Mama
8.심심해(ZzZz)
9.rEALITY
10.춤을 춰(High Tension)
11.I'm Your Fan

日本專輯

首張日本單曲專輯《 Décalcomanie JP.ver 》
發行日期:2018年10月3日

PS:共發行4種版本（初回限定盤A,初回限定盤B,初回限定盤C,通常盤)
1.Décalcomanie （JP.ver）

2.You Don’t Know Me

日本第二張單曲專輯《 Wind Flower JP.ver 》
發行日期:2019年2月6日

PS:共發行4種版本(初回限定盤A,初回限定盤B,初回限定盤C,通常盤)
1.Wind Flower(JP.ver)

2.Sleep Talk

日本第一張正規專輯《 4colors 》
發行日期:2019年8月7日

PS:共發行3種版本(初回限定盤A,初回限定盤B,通常盤)

1.Starry Night (Japanese Ver.)
2.Be calm (Hwasa solo)
3.Egotistic (Japanese Ver.)
4.Selfish (MoonByul solo)
5.Wind flower (Japanese Ver.)
6.Hello (Solar solo)
7.gogobebe (Japanese Ver.)
8.25 (Wheein solo)
9.Decalcomanie (Japanese Ver.)
10.You Don't Know Me
11.Sleep Talk
12.涙そうそう

日本第二張正規專輯《 reality in BLACK 》
發行日期:2020年3月11日

PS:共發行3種版本(初回限定盤A,初回限定盤B,通常盤)

1.Destiny
2.Universe
3.Ten Nights
4.HIP
5.4x4ever
6.Better
7.Hello Mama
8.ZzZz
9.rEALITY
10.High Tension
11. I’m Your Fan
12.HIP-Japanese ver.-
13.Shampoo★Japan Only

日本第三張正規專輯《TRAVEL》
發行日期:2021年2月

PS:共發行3種版本(初回限定盤A,初回限定盤B,通常盤)
1.Travel
2. Dingga
3. AYA
4.Chuck
5.Diamond
6.Good Night
7.WANNA BE MYSELF
8. AYA -Japanese ver.- ★Japan Only
9. Dingga -Japanese ver.- ★Japan Only
10. Just Believe In Love ★Japan Only

OST/單曲

OST

《不要戀愛要結婚》OST Part 2
Love Lane

《對我而言可愛的她》OST Part 1
備註：與Loco(로꼬)合唱
이 노래(這首歌)

KBS《SPY》OST Part.4 - MAMAMOO
My Everything

手機RPG遊戲《Innisia Nest》 OST Part.1 - MAMAMOO
Girl Crush

tvN《孤單又燦爛的神－鬼怪》
Love

JTBC《大力女子都奉順》
Double Trouble Couple

JTBC《Man to Man》
Open Your Mind (마음아 열려라)

網路劇《Yellow》- 輝人
Shadow (그림자)

KBS《SUITS》OST Part.3
꿈 속의 그대(YOU IN MY DREAM)

TVN《Serch: WWW》OST Part.5
WOW

SBS《Dr. Romantic 2》OST Part.6
"I Miss You" (자꾸 더 보고싶은 사람)

單曲:

《LG G5 And Friends》
Woo Hoo(기대해도 좋은 날)

《Mamamoo x Coca Cola》
Taste The Feeling

代言飲品 -BIO Yogurt
매일봐요(MAEIL BIO)

代言眼鏡- DAVICHI
다 빛이나(Gleam)

代言 韓國運動品牌-ANDAR
WANNA BE MYSELF

成員SOLO

SOLAR
SINGLE 《솔라감성 Part 1》

發行日期：2015年10月23日
바보처럼 살았군요(活著像傻瓜)

SINGLE 《솔라감성 Part 2》

發行日期：2015年12月11日
그리움만 쌓이네(只有思念堆積)

SINGLE 《솔라감성 Part 3》

發行日期：2016年7月12日
꿈에(在夢中)

SINGLE 《솔라감성 Part 4》

發行日期：2017年2月21日
Single:
1. 행복을 주는 사람 Intro
2. 행복을 주는 사람(給予幸福的人)

MINI ALBUM《솔라감성 Part 5》

發行日期：2017年10月17日
Album:
1. 외로운 사람들(孤獨的人)

2. 가을편지(秋信)

MINI ALBUM《솔라감성 Part 6》
發行日期：2018年4月24日
Album:

1. 바람이 불어오는 곳(風吹來的地方)

2. 눈물이주룩주룩(淚光閃閃)

3. 한동안뜸했었지(一段時間沒有音訊)

4. 별 바람 꽃 태양 solo ver (星星 風 花朵 太陽)

SINGLE 《SPIT IT OUT》
發行日期：2020年4月23日
Single:

1.뱉어(SPIT IT OUT)

2.뱉어(SPIT IT OUT)INST

玟星
MINI ALBUM《Selfish》

發行日期：2018年5月23日

ALBUM:
1. In my room

2. SELFISH [Feat. 슬기 (SEULGI) Of Red Velvet]

3. 구차해 (Acoustic Ver.)

MINI ALBUM《DARK SIDE OF THE MOON》

發行日期：2020年2月14日

ALBUM:
1. Eclipse

2. Mirror
3. ILJIDO

4. Moon Moive

5. Weird Day (Feat.Punch)

6.Snow

Repackage《門OON : Repackage》

發行日期：2020年5月29日

ALBUM:
1.Satellite(INTRO)
2.Eclipse
3.mirror
4.ILJIDO
5.MOON MOVIE
6.Weird Day (Feat. Punch)
7.Snow
8.Absence

9.Absence(Inst.)

輝人
SINGLE《Magnolia》

發行日期：2018年4月17日
Single:
EASY (Feat. Sik-k)

MINI ALBUM《SOAR》

發行日期：2019年9月5日
ALBUM:
1.Good bye(헤어지자) (Prod. Jung Key(정키)

2.EASY （feat. Sik-k）
3.Good bye(헤어지자) (Prod. 정키) (Inst.)

華莎

SINGLE 《멍청이》

發行日期：2019年2月13日
Digital Single：
1. 멍청이(TWIT)

MINI ALBUM 《María》

發行日期：2020年6月29日
ALBUM:
Intro: Nobody Else

María

Kidding(Prod.Zico)
WHY
I’m Bad Too(Feat. DPR Live)

LMM

멍청이(TWIT)

入坑指南！

岩岩入坑唔知睇咩好？
覺得無從入手？
想知有咩推介？

舞台篇/Collaboration/非主打歌曲篇

必看舞台！

傳説級舞台-不朽的名曲melody！！

MAMA IN JAPAN 2018
各人Solo舞台+表演

改編一首歌可以包含幾多種曲風？

女扮男裝又如何！

主唱同Rapper交換PART都得！

唱足15分鐘串燒live！實力女團認證！包你聽岀耳油

推薦的Collaboration
合作曲也能拿下一位！
Jung Key- Anymore(부담이 돼)（成為負擔）Feat.輝人

邊個話女團唔hippop得啊！
Basick- Stand up (Feat. MAMAMOO)

2018年話題之作！
로꼬, 화사 of 마마무 주지마
(不要給- Loco, 華莎）

推介非主打歌曲！
(其實有好多sidetrack都好好聽架，有時間既可以每首都聽下可能揾到你既”飛佛”song呢
輕快又舒服

落雨唔知聽咩歌好？

整野食都可以係一首歌？

好早起身攰到眼都打唔開？要係車到補眠？

對童年你有咩回憶呢？

春天發佝瞀（發吽豆)冇咩mood?

正能量發放！隨心所欲做自己！

眾多木木巴絲覺得最可惜專輯之選- BLUE;S
超級推介成隻專輯聽十次！！係十次！！！！！

日文篇
(原創／翻唱作品質素非常高！！非常值得一聽）
You don't know me

Sleep talk

Nada Sou Sou

Shampoo

綜藝篇
MAMAMOO 影音總整理(PTT)

必睇！！！

MMMTV (現時最新為第6季）

唔想睇殘體字MMMTV另有台站繁體字幕
（S1-5）

（S6- ）

（S1-S4）

（S5）

(S6)（1-11集都可以係上面蘿蔔站內揾到）

飲酒歌媽木(S1-S3)
微醺放送（飲酒歌媽木Season1）

飲酒歌媽木 Season2

飲酒歌媽木 Season3

飲酒歌媽木6週年SP

MooMoo Trip

MAMMAMOO X Griend ShowTime

IDOL Radio (歡笑與眼淚的結合！）

我獨自生活
（180608）（PS：其後惠真也有參與其他集數）

Weekly idol
（160302）

（180307）

Idol room
(180807)

人生酒館
（190314）

竹馬篇（180705）

認識的哥哥
（190420）

（161217）

PS：不日更新

有用連結
官方YOUTUBE

英文Subs

MamamooTrans (Closed)

MoomooSubs

各成員韓站大全(一鍵follow冇煩惱）

加入官咖教學（手把手教學）

開post template

頭香

唔得閒貼圖lm

我愛輝仔

新po lm

Lm

school attack玩過呢個

日夜鍛鍊去取勝

pika pika

車厘龜金容仙

Pika pika pika pikachu

Woohoo

woo hoo

希望整個廣告歌medley

輝仔Q能到

輝你cute到咁點得㗎

輝仔咁可愛得唔得㗎

爭啲打咗exactly呢句

劇透

上面三連擊

好嘈

星個打扮

嘩cap唔切圖

輝

Fuckboy星

暴走鞋

笑死

星對鞋笑死我

輝真係遊戲王

今round唔得了

成句錯咗

呀真次次都差咁遠

終於答啱

又錯

呢個game諗起moomoo trip幾個夾埋玩容失敗

asmr

唱緊乜

太高音，笑死

星：祝大家 大發 幸運 健康

Destiny

destiny

正呀destiny

呢套衫
好似睇彩排咁

Destiny真係正

唔知有冇solo stage

黑白相throwback咩玩法

影全家福

唔知點解睇到想喊

有啲感動

Good night

good night

全碟最愛

國樂呢？

做到係咁以為完，但一路都仲有

即有

same

星輝韓服

好型

真完

唔好完

唉屌 好唔捨得真係好似睇concert最尾咁

未夠喉啊 可唔可以繼續

好靚
估唔到真係去影

staff 呃佢地去

Same

估唔到2021年仲有Woohoo聽
開show前想聽Goodnight點知真係有
輝狗好正btw 被healing了

臨尾aya又lag下lag下咁 咁多技術問題

以為會有小分隊舞台

lm

直ver.

想問輝人同華莎續約未

唔係淨係字幕 好明顯果段疾疾地

未知

今日唔係好睇得慣容仙個超紅唇

好想快啲睇翻
希望rb fix翻啲lag位

啱啱睇到原來我個官咖批左啦
感動感動！！

CLS大陸吧究竟想送幾多野

live

星成為咗金家細女

又派狗糧

容KEY

萬幾人睇佢撚狗

我喺interpark買飛但係今日冇睇，遲啲可以點樣睇番?

最尾清唱good night

vlive入返code?

IS 癲

一聽到前奏已經

我輝出Solo碟未呀

呢排咁瘦應該差唔多

啲畫質好真

好撚正呀VCD

btw睇look 應該唔止係06

勁襯首歌
Live 睇個時笑死

呢個都係經典

好鬼正
即刻去搵番之前個和音版聽下先

勁好笑

文星伊成日玩遊戲都亂用臉

無容

有張相喺度又有播spit it out仲要播埋之前星生日個日電台容話生日上嚟個段但就偏偏冇容真人

唉

仲有聲音出演你唔洗咁唔開心

無聽到sor

咁你下星期一要睇啦

輝仔又追星成功

傻星

正啊近排聽得最多嘅kindie就係佢

各位木木知唔知vlive仲有冇得買fans meeting嚟睇返
早排好忙miss哂所有野

試過，無得買

係咪冇辦法睇返

應該無, 除非借ac 比你睇

要睇下有冇人借ac 俾你 但係宜家條片審核緊 我諗一個月後先有得睇番重播

能迴避嘛 我怕了當那電燈膽

我就有買嘅
唔知幾耐先有replay 睇

唔該咁多位 我再等下先

呀容今次乖番

真係著返多啲布

希望韓國嗰邊日日都天氣凍啦不過佢著得少嗰d post又真係多like d

著得少多like好正常

會唔會有重播先可以買？

幾時有我獨

應該唔會
我見星con 都無得買返黎睇

第一套衫...

qq

d女比佢cow晒喇

發覺佢哋真係成日掛住溝女

認生?

呀真
睇埋我獨我覺得自己會跟住喊

Same 應該會喊死

咁型得唔得架

cow死女

呀容好專一唔溝女

素丹呢

似係素丹溝阿容多啲

油膩星識埋啲油膩朋友

會唔會係合併問題？因為我都係之後先買星演唱會

文嬌嬌出沒注意

阿真

11 Dingga
希望今年可以齊人

未見過狗中意食菜, 牙key都麻麻地
BTW 英文字幕應該係家姐打

呀容係live 好似講過成個channel 都係家姐打理

明顯金容仙啲剪片技術冇咁好仲有啲字幕語氣都唔似佢

係
因為家姐讀過番書所以我特別留意d英文

反而想問下容仙個solarsido 係佢自己剪片？

有幾條片係

呢part真係好正

呢首係韓國PIKACHU定點
我淨係識日夜鍛鍊去取勝

咁其他係咪阿星幫佢剪 定其他人？

有條solarsido team
不過好似1人定2人

我冇睇，唔清楚

傻容

係韓國架 佢有分opening同ending

(Opening)

(Ending)

1:18呀星
1:55 輝仔
PiKaChu

原版正d

阿真 真係好念情

詳情請睇返boss in the mirror

唔係星剪 多數佢條team 啲人剪 有時容會自己剪 通常少啲特效同字幕簡單啲就係容剪(覺得容剪嗰啲韓文簡單啲睇得舒服啲)

前半段個個都瞇埋眼唱
驚一望到對方就會偷笑

幾時係阿真婆婆嗰集

今集

聽晚好似係

剪片嗰個好似係元祖MMMTV 歐尼剪（喺Ddun Ddun Ddun條片有講
但係而家唔知有冇轉到人

佢dingga reaction嗰條片用電話剪出嚟好疾
btw aya guide version條片係咪都係佢自己剪

rich 到

唔記係係咪上年？佢地兩個送左套figure比人？

笑4 d fm 票亂咁寄比人

Cb 前兩日
呀真今次cb 真係

就咁睇韓國國內冇事
寄國際嗰啲岀哂事

新加坡寄去香港

實在太殘忍
真係 f**k corona

Corona fxxk you
加埋阿容個句 이새끼야

去唔到出殯真係遺憾一世

玩結他仲更加溝死女

我？

無得探真係好殘忍

同dc係幾時識

Game Room出新一集冇人講既
星輝

睇左勁多日月片
佢地真係好基

少少咁啦

睇到懷疑自己要轉基
玟星好正

呢個時候？
不過可能有啲嘉賓係naver now嗰邊邀請嘅

隔離團都係girl crush到爆, 正

中字出咗了 睇到哭咗
一入婆婆屋就播返幾年前同婆婆D throwback

有冇link

好正狂loop

阿真今集玩lego花，又要賣斷市了

右下嗰張嗰日睇緊game room都想cap勁cute

spotify冇晒purple打後嘅碟

即刻打算轉會

自己入歌

kakao m同spotify係暫時未傾掂定已經肯定之後都冇?

好似係合約到期
新約未傾掂

YouTube / Apple music

今晚日月radio

lm 睇雪左成個星期嘅蛋糕

可能係重新買過呢

今晚又要糖尿了

唔知今日又會有咩新既名場面同金句

咩野泰國版solarsido

仲有下集D演技病咩料

秦國飲品黎?

有冇話邊個好用啲，唔gur 想轉會

太極 Ade
今日係韓國31節

Exact7ly係我黎
整極都整唔到出黎
要係側邊屈起佢
幾驚屈斷隻碟

睇你用an機定iphone 如果後者就apple music算啦

我自己用開YouTube Music
MMM基本算齊歌 係音質,ui, playlist無Spotify咁好同順手

d絲帶笑咗

又拎正牌拍拖

翹手個張幾正

容成個中學生咁

打情罵俏

Cafe張相down唔倒嘅

啱呀 去街衫同埋個頭咁污糟點訓上床

想問今集有冇懶人包翻譯

宜家淨係睇到張圖嘅3分1 使唔使咁絕

妖笑死

星is watching you

但係容自己又接受到唔洗頭10幾日

我仲未得閒做任務

可能為左唔洗頭就唔訓床

甜到

youtube/apple music有冇歌詞睇?

Youtube 好似未，Apple梗係有啦，我都心郁郁想轉但又用慣Spotify界面…

前嗰排都有用Youtube Music，出奇地好用，最緊要係可以loop live，多好多野聽。

音質唔係差咩

呀輝成日都po 呢d

好得意

阿真去咗濟洲旅行

建議唔好戴耳機睇

知名女團亂用聲帶實錄

頭先搭緊車用電話一開嚇親人
btw又冇字幕

老夫老妻

係咁重覆睇呢part好多次
五分鐘有三分幾鐘係金容仙大嗌同笑

抹窗式笑聲

迷之角度系列: 背肌

咩嚟

但個背真係好靚

係同日月駁髮嘅院長ig post

Happy竹馬日

原來支吧D禮物黎...

爭d認唔到容

依家睇開咗了 佢哋班友有錢課金就得 反正支飯圈對韓圈嗰邊完全零影響

咁樣會唔會好d

你個痴線佬

香港有冇得賣
想試

牛仔文代表

唔好呀
輕鬆d thx
求下你唔好搞咁多野
比返手mic mamamoo 我

之前好似hip(?)本身專登編得冇咁chur 但之後話要chur啲先咁

已經玩左2隻專
收手啦
還我手mic

玟星男友力

其實及肩短髮好襯佢

無意中發現左

咁都得

Moo moo tour 都有

咁樣計落應該4月中到尾先有機會出到solo

有已經感恩

生日

[尋人]
想搵位MOOMOO，你幫我買左2張POSTER，唔知你TG係咪又壞左
見字請睇TG
(唔是貓姐)

有機有機

如果真係咁都好呀
生日出solo仲有意義

對於終於放工感到快樂嘅星星

同埋3月都幾大霧希望搵到個靚d嘅日子啦

Cafe用得返了

理想型世界盃
笑死佢揀得咁快好似balance game好睇啲

玩女理想型世界盃係咪會比韓國人鬧

唔好玩啦大佬

我仲未做任務

禾都未

車太賢完勝

好想睇FC相
今晚搞搞先

Po埋呢次
之後你哋自己做任睇了

啲人話Ggomo個樣愈嚟愈似輝人
又或者調返轉

好Q

笑死
兩個都咁可愛

兩個都好得意

del咗了，垃圾rbw咁耐先做嘢

隔一排又要用kkt開一次認證，有冇辦法唔使

勁𠹌QQthanks ching

諗起上次輝仔扮Ggomo踩奶呀輝係咪就嚟似貓多過似柴柴

已經算快㗎啦隔離團之前上咗熱門幾日都未下架

你地用咩app聽歌
最近spotify無左好多mamamoo嘅歌
諗緊邊個app好

Apple Music
Kpop算齊，不過mamamoo出新歌通常晏d先有

用緊youtube music

Kkbox

有份唱 呢套好睇

正

English?
圖寫Italian ver.

真係估唔到

唔係車厘龜拖鞋都算係咁

YONGSUN bb

Ggomo: hello大家 又係我Ggomo 希望大家冇睇到厭

星可唔可以唔好咁型

好撚型

講真 自從睇咗呀星 再冇男團吸引到我

呢集真係笑死

玟”可愛不是我的風格！”星

星： 好憎雞仔

諗起李若彤

笑到痴線 係咁破防
不過除咗唔比講英文 睇唔明玩緊咩

韓版飛行棋

睇一次喊一次

原來再之前影過相

邊隊嚟?

dreamcatcher

計時間同sytle應該仲係minx？
唔知Insomnia點睇dc以前個style

呀真會做電台dj? 唔知堅定流呢

一定勁好笑

肯定成集都好嘈

我大仙丹

輝仔綜藝

哇

好耐冇見輝仔上綜藝啦

係劉大神個節目？ 希望唔係出現1分鐘

新節目做第一組嘉賓

正，但個rap友我麻麻
好L似欣兒

佢上RM好正喎

佢勁搞笑喎

幾時全員上rm

係咪上次同容一齊上RM嗰個？

是

之後上劉大神套閑著就麻麻

淨係因為個集RM先識佢 之後好似聽過佢訓過龍冇考試覺得佢幾好笑

好聽 唔知容會唱成點呢

呀星幾時包養我

尋日重溫左，笑死

好似未見過請仔上去

屌遠睇以為jae jae 係邊個oppa 心諗咁靚仔
btw, 除左燦多我都唔知星有咩男性朋友

Btob minhyuk？？

J完手指係咪要J青筋

又日月放閃

日月撚狗
撚單身狗

禾都想俾佢哋撚

最尾個度同事一又扮容仙講嘢幼稚星

加埋成60歲

點解又靚左

容貌似天仙

呢個look

上星期五就型到癲 今日就靚到癲

車個張型親我

有隻「去邊呀 我車埋你啦上車」嘅感覺

長髮西裝星真係好型

星story靚到

啡長髮星真係好靚

幾靚

好想搵件衫包實呀星佢唔俾人睇

咁透嘅

係包都包咗金容仙先啦

呢個已經包唔到

PURPLE K!SS 討論區 - 怪物新人15/3 Debut大發!!!

有正野

得moomoo撐場

你冇撐

呢位ching睇幾多隊

可能係要問邊隊無睇

你地係咪認錯人, 其實真係唔多

倉鼠

文青

心動

電台節目令我哋每個星期起碼有三日有星相睇

星仲話會有發運康睡衣unboxing live睇仲話驚我哋睇到厭

但我怕d 翻譯跟唔切
Moomoo sub 好似已經投降
一星期只翻譯一集

我已經投降冇追
齋睇相算

我追live trans
再睇下cut

30歲星

呀容面珠墩啲肉係咪俾咗星

4月

無啦啦彈D舊片比我睇
但點解可以仲矮過呀輝

好靚好靚

繼黑色長髮之後
金色中短髮係第二最愛髮型

真係整埋女版

即刻出個女版

嘩真係一巴巴打落我度

屌今次多上次30秒終於有講解下

燈力強勁

唔會咁癲掛 講緊角色喎 有啲韓劇女主角好唔掂我都唔會追落去啦

唔知點解，套衫搞到我諗起solgam套奶牛裝，雖然唔係幾同feel

應該係

揀角色唔會有問題啦中意個角色啫 我諗男嗰邊嘅話如果唔係角色都可能比人鬧

琴晚笑咗好耐 覺得要喺度留個紀錄

攬炒之母 -- 金容仙

琴晚咩事?

今日先聽返 笑死

期待

唔洗知，知左返唔到轉頭

睇咗金庸先生

呢個真明明抒情歌嚟但聽親都忍唔到笑

???

你個title啊
金容仙生

cls

武肺真係改變哂成個行業嘅生態

吊人癮嘅

笑到仆街聽左半首笑到唔敢再聽

驚講完出嚟你會嬲我破壞咗你對呢首歌嘅觀感

唔駛飛又有錢收

網上直播真係冇現場加埋fans好睇
現場既氣氛好好多
成日預錄又搞到年尾啲歌謠都冇咁好睇
武肺幾時完呀

唉
武肺真係麻L煩

咩事姐

如果有pepero環節我會好開心

又俾佢哋笑死

露腰 星呢排個look好正

腰仔

一睇到個飛行棋就諗起幾年前個飲酒歌媽木星比其他人抛棄 太多經典情節

好正

首歌Rap

點解可以一模一樣

原來get 錯

好正，我大金總

諗起金總對毛毛拖鞋

仲有條褲

呢個stage 嘅呀星真係好正

輝仔生瘡都咁可愛

有了

點解一唱歌啲英文咁鬼正

apple都有啦

yong啲語言天份係唱歌limited
jessi直接教佢rap英文可能會容易啲

講起Jessi諗起上次Jessi個interview叫容真係要去學下英文

橙髮星

定哥做咩呢排係咁Po舊相

本身都成日post舊相

有無片

最後最後個度

？？？

bang～

Cafe

Oh I know that girl! She comes to my house often

yongkeey勁乖咁坐係度睇電視好得意

仲係咁搵容仙到底喺邊添

長髮星

第一個仔guest

QQ

呀容真係無得頂
公司唔出就自己拍

Special Clipㅣ솔라(Solar)-‘Adrenaline’(빈센조 OST)

快到

佢bot 黎

呢種糜爛feel牙真應該都幾岩唱

我load左陣咩係磨爛牙feel

HWASA x DOLCE & GABBANA

第一次聽磨爛牙feel 呢個比喻

糜爛 變咗做 磨爛牙

我2個都睇唔明，點搞，有無例子

呀星好正

我係佢女朋友嚟

定哥今次我唔撐你

咬個下仲要配音

好可愛

突然諗起傻容同大家一齊回味下

點解咁可愛

原來老公黨黎

同場加映

新星飯站

呀真勁到

非常好聽

星星

係包實自己嘅容仙呀

Jessi心口撞開呀真笑咗

好彩阿真個氣場仲頂得住

心口唔夠高

之後有gut高

Cls 片

星曲髮好jeng

阿me

呀容d 女友look 掂到痴線

歌好聽人好睇

由獅子變左貓仔
好可愛

今日呀星真係勁緊張

有啲掛住長髮容

都係
唔知佢頭皮好返未

好靚

又同aespa...

合作咩
唔是分別表演?

我意思係mmm成日撞到佢哋

都係睇cut，冇咩所謂啦

好細隻

東南亞女團

一zoom開就勁大對比

如果有第2季就好啦

今次真係so tiny

呀容食咁多糖
有冇事架
仲要飲咁多包

跟住又做返3日生果減肥法瘦2kg

想坐後座

呀星架單車應該要拖住幾廿卡火車咁先夠我哋坐曬

以為電單車

應該都係電動單車

嗱嗱臨霸個車頭位坐先

想買同款但又係買唔起

個後座擺明係容仙嫁啦

啱呀 人地後座有人坐架啦
我地掂到車尾已經好好

示意圖

歡迎乘搭本班列車
你哋嘅車長係文星伊

呢個thumbnail...

嗱本身唔覺有咩事 你講完之後又返唔到轉頭

好青春

容使唔使食咁多朱古力

呢類mukbang我真係睇唔明
我本身都鍾意食甜品同朱古力
但係咁擺到成枱都係重係咁塞入口我直頭睇到有少少想嘔
唔知啲韓國人點解咁鍾意

好pure

容仙有得攬牙星條腰仔 我哋就自己扶住個火車卡卡邊

其實mukbang有咩咁好睇我都已經唔明
容呢條片我都睇到差啲瞓著

應該拍完會去扣喉啦 咁肥
成日覺得甜品放題好傻
用最少嘅份量 吸收最多嘅糖份

mukbang不知幾好睇特別係攞嚟送飯
不過香港真係好少人睇 支台日韓都好受歡迎

agger韓國啲mukbang都幾好睇
有時真係會睇到餓
好似炸雞mukbang呢啲就會好睇好多
不過阿容應該唔會拍呢啲啦
因為唔可以食咁多油炸野
炒年糕mukbang就大機會拍既
唔知有冇考慮搵埋阿真黎客串下

點解我要睇到你地個CM

呀容都好明顯食到好辛苦
寧願佢食花

正正常常一餐飯分量嘅mukbang我都覺得ok呀 有時都睇到流晒口水
不過呢類狂食嘅mukbang我就不行了

我咩都冇講呀...

喂喂喂

MMMtv 係咪唔接受fans 嘅翻譯
冇翻譯睇冇咁好笑

不過今集係有d 悶
唔知asmr 左d 咩
不過睇到容笑都滿足

Mmmtv 有英字喎?

其實呢類片我係睇容覺得難食嗰啲同睇佢臭手打爛野/倒瀉野only，其他部分真係冇咩興趣

YSQQ

反而sponsor試新野仲好睇
呢D狂食嘅真係麻麻，睇都覺得辛苦
不過呀容拍乜我都會睇

有中字翻譯正好多
Solarsido 香港中字好正

mmmtv如果係好好笑個D，我通常都睇3次
1次官英
1次B中字
1次官方閂字幕睇

咪嘴嗰場？

唔清楚，我轉貼twitter
btw 想睇片

容真炒車炒到傻
星rap可以攞個咪遮住個口
得輝係做倒

今晚睇

再唔係麥提莎嗰啲都幾搞笑

笑死 真去到後面放棄咪嘴

太陽花應該同輝solo有關？

唔敢亂估

Family

家族

太中意呢張相
真係一家人咁樣
好想睇到其他3個都po呢幅相

asmr就點都好睇㗎啦
聽聲已經

new york真係好正 點解搵親live都係得呢個

估唔到係呀真post先
真係影得好靚
冇記錯係輝喺電台度話要影
希望佢快d po

有港場版星型到瀨屎

正到

想問下知唔知有無mamamoo/solar signal sticker
搵左好耐都無

呀星學跳rollin

正呀
拍節目都收得咁埋

......

師妹呀

師妹到時會唔會好大壓力

Fri ot4?

唔是呀 得呀星自己呀

正常唔係應該講無嘉賓?

呀星唔係第一次咁講成日話：「係mamamoo嘅...玟星呀」咁樣

張全家福

件衫

忠實球迷

件衫16年到依架真係好耐

經典

索汽油

阿輝幾時solo
等左好耐啦

續約有結果未

晚晚驚到瞓唔著

唔知MMM有冇去
其實Vromance有咩撈

咁型嘅歌配呢個gay 畫面

好彩唔睇劇
唔好影響我聽呢首歌

太昊

你正視到攬炒之歌未

我咩都睇唔到

明明係jpg但好似gif咁

同事1

今條得5分幾，應該輕鬆d

估唔到又真係即刻有炒年糕片

神探?

Moomoo 好勁

點解咁講？冇跟開
好開心佢又出mukbang

係wor ching可唔可以問下
前排幾集有講戲名嘅 好多都唔係用香港叫法

宜家一三五都好期待呀星個look

差唔多時間就準備好個IG睇新鮮嘅呀星

ching講起先留意到原來有啲唔係香港譯名

星姨vlive開緊箱

輝仔solo 之後團cb 之後星solo?

好掛住呀輝

已經skip左續約個part

好想聽輝人嘅live
可唔可以打歌

終於有樣嘢同牙星同款(?)

不如就4月17啦
因為等左太耐啦 比我求其估下

係咪叫認證左個站?

究竟呢個咩站嚟 之前又有私伙料 好似真係有connection咁 但得萬幾個follower之前聽podcast係咁鬧個站

冇follow，唔知喎

MMMTV7
新一季啫係

又有新一季

4K，但冇字

個片頭

仲以為可以等到wanna be myself behind mmmtv

終於唔係狗狗啦

越嚟越樂觀喎希望rmbw唔好撚我哋

mememoo

個fan meeting仲未有replay
搞咩

“Solar unnie 嚟唔嚟我度食拉麵”表情同口型都好match

我係佢女友

咁我做佢個扭蛋機

屌
睇嚟大家都睇到同一個post

牙容有第三